講返幾個重點位畀大家聽

1.
第一隻公安鬼 大家係點知佢係公安
言行舉止？佢大叫自己係鬼？作為卧底 點會咁易畀你知佢係鬼

2.
隻記者鬼 大家又點知佢係記者鬼
著反光衣冇記者證？定佢又大叫自己係鬼？

3.
大家有冇發覺起哄嘅示威者同平時嗰啲唔同 連first aid都夠膽阻 換著係平時前線 有救護車都畀佢過嘅時候 竟然夠膽阻first aid?

希望大家諗吓

P牌無quota開post，借貼

813係好混亂既一日....

1. 有手足block check-in 想快速地癱瘓機場 /令航班取消，但同時好多手足反對，因為令到旅客充滿怨氣 / 變相輸民意。
2. 經過最近黑警做鬼既情況愈黎愈過份同愈目中無人，有手足係機場捉到鬼後，花大量時間圍鬼，但同時好多手足反對，因為覺得錯左焦點，而且因爲鬼係捉不完。
3. 有勇武派手足開始對機場內警犬進行比較激烈的反擊行為，反之然警方今次明顯表現比平常克制 （比較下顯得，並非真係克制），但同時有好多手足反對，因為係機場入面，係所有焦點，包括外國媒體下，係中了警方陷阱，係輸了形象和民意。

所以所以，
係大家記得要團結，
不分化，不割𥱊，不篤灰的大前提下，813的混亂，大家屌過嬲過迷茫過後，
希望可以理性咁大家好好討論反個共識，
可以重新開始，進行止蝕工程。
要記得！
我地由69開始，去到今日不容易，
我地既付出，係唔會因爲一日既挫折就走向下波。
煲底下的約定，不要忘了。
屌完，豬隊友還是你最愛的香港手足。
邊撚個未豬過未7過？？

所以麻煩大家重點諗諗：
1. 以後面對鬼的態度和做法。
2. 在機場內面對警犬的boundary。
3. 如何最有效影響機管局正常運作。
4. 如果重新重拾民意，表達對旅客歉意。

香港人加油。
我愛你們。

你係現場咪知囉

啲人證據太多

大家又唔記得五大訴求

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

真心 平時就算大家幾嬲都唔會阻first aid

少年人你太年輕了
我見到有大概50個警員今晚在機場做戲劇

並沒有示威者參考
多謝

你係咪知 唔怕同大家講

唔理佢係咪專登俾你捉啦，你捉得好睇d咪可以理直氣壯囉

話知共狗本身係想逼手足失控打人
總之我地而家手上有嘅材料就係
多名同中國公安同香港警隊有關係嘅中國人同一齊出現喺機場！！！！

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

冇錯 其實你捉咗佢大可以掉佢去一邊 冇需要打佢 發洩情緒唔應該喺呢度

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

解釋比旅客聽我地係比政府逼到一個點先要入機場

政府手法包括：
黑社會斬人（警察消失）
黑警放過期TG、實彈瞄頭爆眼
用臥底黎煽動衝擊
向民居同老人院同地鐵站大放TG

仲有冇？